UA232 Dennis Fitch紀念post

星期一係佢死忌
如果當日唔係佢出手相救嘅話，相信全機人已經一齊歸西
當日佢可以成功生還就係上天最好嘅報答
安息吧

btw R.I.P N1819U